[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [479] 有無人見過我隻02

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.衛宮士郎

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

沖田大波波

新手誤中1001

lm

竟然無事

02寶5完變左膠

嬲嬲地想下星期出糧一炮過追5 pack 抽到佢出

btw催post又唔改

下星期碌卡轟曬落去算

催po link

人地唔知

Added

added

你個post好過神父力架

下次係最尾幾頁po

agger

快10分鐘左右

Total 2個泳pool 合共14單無5星。 佢究竟有冇5星係個pool 度 抽撚完唯一感覺就係想跳樓。 以後除左福袋唔撚柒會再課呢隻垃圾

真香

Lm

有四星就好了

香乜鬼。 由泳裝開就開始爆死，成個活動嬲住過。

慘豬
下次捉住失敗卿隻手仔抽啦

我係福袋之後個acc 唔知點解開始好撚黑， 以前黑極都5,6單會有/會歪其他。 今次佢係一隻5星都唔撚俾我

我覺得有時關帳號事

個fd450石皇女加bb加全部泳裝四星

留番pack石刷尼祿祭啦

叶和華不給 你不能要

就完活動先出彩虹

我隻隻驚都係咁黑

我一早已經咁講但無人信

開ac嗰下已經幫你set左rip ser
人地就VIP ser

應該唔太關事，不過留意左好耐。 發覺d acc通常係一開始歐。 玩過一排就慢慢開始非

佢地真係新手都不如

招招都5億，那有錢啊

歐到依家

你之前歐唔歐

未歐過 4星多過5星十幾隻係咩玩法

我覺得佢係定期會分一d帳易出一d難出

一開始玩個時歐。 之後一年度就正正常常60 ~ 120 抽內會有（但試過2次 800 石唔中pu 個隻）。 今年3周年福袋後開始非。

每隻game由頭非到落尾

開ser到依家有好幾個分身，其中一個可以叫得做地獄黑仔王，三年得三隻五星，其餘嘅都過20

歐左三年算係咁啦

我由魔神開始隻隻都要抽過300石以上先會有機會中

魔神抽咗5，6單

之後就會否極泰來一排

糧尾巴嘅歐氣由我黎吸

210-450石中已經算好好
多數呢個range中

你一早吸唔小啦

起碼用多一倍仲要唔中

好想收工返屋企睇h漫

我都想

睇就電話都可以隨時睇,問題係有得睇無得J先痛苦

高寶
10pack是基本盤
20pack基本寶5

最傷果次係 寶5金閃，抽左18pack

905,638,135
78/85

留名

會怕比人見到

我同你互射好過啦

寶0

互J， 雙重享受

基川

下 咁先刺激

起碼你有寶5,我少你4單但一隻都無。係連歪都無。嬲撚到我掉爆左個手機mon

iktf

呢到啲人成日貼h圖
我而家都唔較自動load圖

你尋晚貼個張圖
仲好意思講

琴日都我7pack 0 5*

下次就會好架喇

你咁又sad d
我永遠係係中位數過活的人，
去唔到教會級，也去不到非洲級

點樣上中位數 咁多年打機都非洲

ppp added

del左d 帳單email 厄自己先上到中位數

我殺左成2百條屍套龍先有一粒玉

次次重課 好快就中位數架喇

邊似你地個個幾百萬身家
我課完一次就要食一年幾樹皮

我有個fd又係痴線
用佢送果2百石左右中左caster csor,之後泳裝除左女王之外中哂... 課都唔使課

珍

信我 一定要還

利申 還緊

肥美

你次次睇人抽卡比晒運人
怪邊個

講到我想咁

琴日有冇入黎

save左

我連你幾時開台都唔知點入

琴晚總統開完到我

今年泳裝 最閪都係泳貞牛若丸寶具

04張圖點睇都好騎呢

掉轉部機黎睇ok啦

而家出面一有gay post 就會睇姬川係咪度

你會入去睇代表你
睇黎唔洗去隆胸都可以食到天草了

4gay佬

叫你擺低拎又唔理我

呢到多左好多gay同伴
好開心
希望大家可以集氣下年出男泳裝

仲差80萬空想力 自然回體夠唔夠做
得四張小刑

你每場16000都只係得58萬到

新關好似過2萬

考慮緊開唔開隻分身打

每場2萬既話72萬

我琴晚開前有po link

男既出靈衣好過啦
佢出新卡反而難有咩靈基變

聽晚抽爆佢老母

淨係閃閃已經可以唔同職階啦
除左佢自己唔想做槍之外

二世見到露維亞本同人個反應咁特別既

[突發] 香港巴士驚現撚雀高手

好啱你地睇

220% 都係萬8

睇嚟我唔小心skip左

相信係g川....

好正
有無巴打有咁既身材

有冇最高速既刷經隊？假設已經打爆分唔洗擺活動禮裝

咪全寶石翁入去打lo

一場先得萬幾分幾時先打到三百萬

計埋寶具時間
btw我依家刷緊狂關 目前最好刷

依家290%

分身600石

見到d具殼已經唔想幫堆男人換靈衣

返去free quest打囉

新關兩萬左右

搵啲隊多咖喱芝麻 黑icon paul呢啲快靚正
有3下攻buff開少下衫or target紅buff呢啲野麻煩野

原來新關多分啲 但啲料唔岩

煲d石

刷緊地圖最左果關狂關 一場四萬幾經
依家呢隊咁刷 一場要開四招技
但我可以用金凜頂自爆弓 一場可以開少一招技
但金凜寶具真係耐左小小

我同你講 無理由 係99無理由無Xx

盲咗

.gun

今日唔係XX pickup喎

入定 煲定湯

今次再炒真係又要棄驚

始終要食回頭草

冇曬d效率人?

2pack內 寶5到我cosplay小莫倒立行

效率刷乜活動關

又立flag

gchi

想睇

要直播住抽，唔係既講咩都得啦

經最多
我刷活動狂關 3T 四萬幾經 1100絆
隱村一場 2T 二萬幾經 9xx絆
我選擇活動

聽緊係直播 將希望既影像傳給世人 人類救濟

召喚定失敗卿啦

佢次次都係到

30p寶4

課閪定 費柒事 轉pool個下抽唔切

BB?

咁可能係我唔係到
我睇台豬同姬川
睇親直播都會見到條友好歐
睇台仔抽又係

Sure

以為xx寶4

30都黎緊，0250都黎緊

晴天巴BB寶幾

30pack你直播啦 應該有人捐返幾pack比你抽禮裝

有冇咁癲

1

想睇 祝你成功寶5

有冇清可以燈我中

咁仲想抽咩

中你老母 無嫁啦你

燈到既我燈你

咁我一pack內寶1 到BB嘅話我cos 沖田

邊個咁好人

thanks

我决定一世反叶

洗唔洗我抽呀晴天

要2好似懶貓咁10pack哭喪 喊埋出黎

唔放活動禮del唔del

活動40np喎清 你無限石咪好

等尼祿祭仲好

我已經換返絆 fd list無人刷野了

最終手段

石唔係問題 你隱村咪又係20ap一場
拉翻埋差唔多咋嘛 係絆經輸小小

隱村可以升多隻絆，又唔洗等牙爆死

同信長一樣

係我就課埋佢

聽晚9點前決定

我唔想cosplay 小莫

2個鐘夠時間down data掛

能夠有10粒無記名都係另一種福氣
當年有2粒無比我得都懶閪得追返 一定唔會有10粒

我都慢慢磨夠10粒黎

想成立反叶大聯盟

支持

［突發］商店廁所驚見！！

聽講係本post某會然

主要升到三隻主力絆已經夠皮
唔用自爆弓 咪咁樣刷 不過寶具時間耐咁解

你係我既隊員1號

你唔好亂講 我最憎人屈人

2015年已經反緊

效率就梗係ap行先 同埋free quest有關得2turn既野豬關你又唔提🤣

我今年泳裝4pack pool 3連1隻泳裝4星都出唔到
抽pool 1同同3 都炒晒車 一隻5星都冇

I'm in.

冇cba最高幾多%分?

john

我呢世都冇機會用嘅功能

gun

借人地個隻啦

想回到過去殺死課第一Pack既自己

正月extra福袋會戰勝歸來

上面個班真係油王嚟
respect

屌咁我自己冇 都玩唔到連發架啦

第2t有3隻怪+bo5狂蘭就連發到

現進行反叶大聯盟會員list,請各位同路人自行加自己名上去

1）かずさ

邊關

2）K100

2）一槍入魂

3）柒

4 ）一槍

5 ）小剛

6) 馬高

得bo4

換完仲有十隻以上

6) 失敗

7.雷姆
終於有人肯反，我一直孤獨作戰

8 ）我反成個營運

8 ）晴天 我反成個營運

自從csor射曬落海之後我就反佢了

第一年變3石抽，第二年課金多石左，糞叶做過咩黎

9) 理事長
Fook fgo and fook them all

10) Saika

反佢老母

呢度有冇巨頭同葉狗反映下

巨頭都反緊

迷叶，改左直感

取消保底

7) 紅豆軍艦

11) 修道風

十幾pack得兩隻五星 我屌你老母

ok 大家一齊轉會去玩gbf

咩呀我抽XX之嘛

12) 總統

13）事変

叶衛兵已經mark哂上面班人
上面以後5星唔係中1001就賓周那

13) 琲世

呢本真係好正

好呀 5星都唔多隻呀而家 阿周那都殺

唔好咁啦

BB 是但一隻活動角AOE 孔/CBA
其他入哂活動裝活動角咪得

好呀我冇1001 呀

迷叶先係唯一出路

迷左好耐

比夠十五隻我用碟換

教會又蠱惑人心

每次見到都好心寒

幫叶哥哥含撚,下次福袋比梅撚我ok ?

我既master只有咸川一個

出bb比我就ok

呢個女人好黑心

棄驚唯一出路

三藏

收到天啓 你25號就有

屌都唔撚出嫁啦

1001

1001就會食碟,唔好

出左點先

我下個月開始冇工返
25號係真 用生命值硬接

25號bb真係bo5
我一生迷叶

轉工當放下假 但會好快洗晒啲錢

我TM放在這裡的花紅哪裡去了

日日幫佢含撚啦你

咁我好少
冇工開通常摺屋企打機食野
錢都好少用

雪雪

冇用 起碼都cos BB或者好似G川咁再自含

睇MEME50本牙福址左

又想屈禾

出先算啦

反叶大聯盟
1. かずさ
2. K100
3. 柒
4. 一槍
5. 小剛
6. 馬高
7. 雷姆
8. 晴天巴
9. 理事長
10. Saika
11. 修道風
12. 總統
13. 事変

我果時都咁諗但 結果係洗得仲勁過有番工幾倍

食夠十隻任換

我讀u嗰排住hall同日日打牌
冇工返都係冇點用錢

仲有14. 琲世

求安慰

我廢G讀唔到U未試過住hall

一齊25號all in
我求bo1 xx bb

想問下10體關幾時會再出 定係打完拎左黑貞就唔再出？

毒撚想埋堆都冇人理

15. 失敗卿

睇漏左 失敗卿唔好嬲

好似拎完黑貞都冇

自從佢改左呆毛之後
就算抽到點都反唔落

會變分關

終於睇完大叔的愛
男主角第6集竟然當住男朋友面
攬住第二個女仔
到底係5係男人嚟

Gay

格劍我睇star wars

全連登最大gay佬post上線啦

我等左你成晚，你都冇黎幫我含

等有德政先再暫時迷叶
反定先無死

唔係咁隨便...

黑貞幼貞既本好撚好睇

想比佢地踩住我碌鳩

反叶大聯盟
1. かずさ
2. K100
3. 柒
4. 一槍
5. 小剛
6. 馬高
7. 雷姆
8. 晴天巴
9. 理事長
10. Saika
11. 修道風
12. 總統
13. 事変
14. 琲世
15. 失敗卿

仲有冇漏
漏左既朋友仔真係好對唔住

想un爆哂三個

真係有人想比g川含

擺明想叫我顏射 射到佢地成面都係我啲精 再叫佢地互黏

讀唔讀到u都冇分別
毒撚入到去都係毒撚

我中出你係旁邊做汁男

我un幼貞就夠

你做汁男

呢個真

16 紅豆軍艦

聽講俾叶哥中出就會有B.B.

利申讀過中3生物程度

u係比3年機會你揸成人身份證出去蒲過夠

本子名呢

17.尼痴

你地中出左個奸細

7步幾時開台抽

左藤空氣twitter新圖黎,唔係本子
暫時未係

已經幫呀葉派手 mark低左一堆港豬既名 第一波黎張APPS台毒瘤 FGO POST既反葉清算名單： 1. 一公頃組長 2. 一公噸廢鐵 3. 一擊離脫 4. 遲 5. MTRJ 6. 3z 7. 馬強馬壯馬達 8. 秋元真由花 9. 太一AB 10. 齒輪 11. 西班牙式朾西 12. 西班牙式打西 13. 鬥快派報紙 14. Caliburn 15. 一米六He仔 16. 洗衣機 17. 絲絲襪語 18. 澤口麻衣 19. 鐵球 20. 香水綾香BB 21. 蜻蛉(絲打) 22. 酸叔叔 23. 真誠MY香港 24. 我愛姐姐 25. 肥龍二代 26. AAA! 27. 陳慧嫻_3倍速 28. 鹹濕青蛙 29. 憧紅_ 30. 井上喜久子

法國港豬list ham仔上左應該3次左右

又食好閪

難聽過粗口

保持中立無黨派人仕

味道?

丸京都算事小,制過少少間台風你千其唔好加麵底
上次食見到個癲佬加夾埋原本果啲我諗有接近4包營多既量

唔錯
個濃湯真係好濃

4包營多
cls

呢間好似算新開無耐

5星bb張絆裝說明😱😱

咩位置

幾錢先

異聞帶extra

路德圍豪大大雞排個邊

到此一遊

Okay mark低 jor

無記錯最平68,最貴89
睇你要叉燒個量有幾多

原來頭先食拉麵坐我隔離個4mk就係你

宇宙盡頭的正義：A — 來自宇宙最前端之盡頭的「境界」的力量。
既是絞碎「無」的力量，也是宇宙擴張的真理本身。
雖然是連其他宇宙的高位存在也能擊退的「維護宇宙平衡」的力量，但是XX本身並不清楚這點。

好似好癲

X系列不嬲都係玩開搞笑

食左個89嘅
好撚飽

你就係個個光頭呀叔

我覺得台風仲好食

X=搞笑漫畫設定
搞笑角色是無敵的

諗起龍珠超柒達比小雲玩鳩死

無撚敵 最強4星

期待上色版

bb騷 想un

太大唔好睇

Wada圖一直出泳裝五星既話
遅早到龍娘

Meltrylis 依家先叫公佈正名好難改到口

對野會唔會畫得太落

下年係船長

送算啦
出五星邊有人課

Meltryllis

連登沒人抽啫
其他地方大把人抽

如果有想抽

YD本乳上+下同女僕都仲係未流出

到時一車車人鬥快bo5

垃圾蝦娘

2018年，54563號小行星（R. A. Tucker發現）被命名為奈須蘑菇的名字，同一批被命名為小行星名字的還有岡本倫、綾辻行人、新海誠、伊福部昭、高梨康治等。

屌 原來有d咁既事

龍娘幾Q

已經睇化左 唔係本本都有人up

到底幾時會fix Android 9.0玩唔到Fgo 個問題

啱啱先睇清楚
原來XX招2技係debuff

骨仔13卷最尾丸山終於羸咗,唔洗9up下期預告

不嬲都係melt，改咩口

帶debuff嘅直感

無聊到上下維基見到

想G果2個找數未?

台主定期入嚟追數

成日冇睇清楚
見標題有fgo就click入去
見到勁多唔識既巴打先發現入左台伏po

仲有食💩個位

1）紅_軍艦

含

1）龍_大悅
2）基_有紀

邊有可能找數

呢本咁正都無人up?

Pish

YD呢啲大手冇流出我幫成個post嘅清含都重得

做咩而家個個都用含黎做賭注

做壞規矩

呢到好撚多死基佬
日撚日呃撚含
絲打既話只要唔係肥婆我唔介意比佢地呃撚含

gay佬呃撚含姐

我覺得你會後悔

本post最大gay佬：姬川...

我做過乜野

點解

魚住

咪問咁多啦
多事

追數最開心

連登魔詛係含撚

食屎好似係御_美琴

屈人食屎

記錯咗 自膠

玩到去食屎

滾

強烈要求放上po頭

突然間好眼訓

agger 以儆效尤

求其買d豬大腸番黎當屎食都好啦 找到數未

阿比維持依家咁咪幾好

大波阿比
蘿莉阿比

Un

蘿莉巨乳

蘿莉巨乳太破壞平衡
不了

靈衣

打完丁？

打咗半日ps4

我都想打

你做咩公司忙到打唔到丁

高難

型到癲

貼圖洗下版先, GAY味太濃

喂喂喂
上面都好似gay圖嚟

btw相信會有唔少人中伏

gay味太濃但又係到貼阿福

成埋gay圖洗版

Show Blocked User - 膠神代言人

突然間成堆男人圖走晒出嚟

依個post真係好污穢

低調得黎又型

見到張有波

有咩問題

上緊色

有無人知而家pixiv fan box可唔可以睇翻舊post?
想sub返sayori

開水著咁耐 成日發夢都係到抽野 訓個晏覺都要抽野

夢裡什麼都有

晴天巴最後中咩?

岩岩仲記得 而家唔記得

幾時有得再睇人抽野

爪係咪打而家活動入面個關狂職最好?

yes 兩三場内必跌一粒

謝大佬

好能悶

課金抽嘢

玩下分身虐待自己先

BB要寶幾先落到埸打周回

出了什麼問題 黑聖杯都能解決

樂素多基佬
今次真係fate gay order

BB 主力唔係寶具輸出，感覺佢同花嫁尼錄定位有d 似。半sup 半打手

個神父契弟幾時除得落嚟

當佢肯買強國版雷姆既時候

屌牙仲未買

小太陽個寶好似打完飛機射左咁樣

但佢真係勁 目前最大力全體lancer

神父可唔可以安慰我同比信心我

加油 你可以的

add oil 等你報捷

Nobu我邊到得罪你
點解要買個隻老翻

1至7
比個number黎
就課幾多pack

7

屌你

4

本多終勝阿

本多終勝

7pack既話要食多年半樹皮

我要食7世

可以

就黎要同晴天巴爭樹皮

果個失敗卿黎

利申 屎都冇得食

好心你地課到食樹皮就慳啲洗
我無課咪又玩得幾開心

雖然係

無課？你呀？

有膠收

唔影響生活水平既課金=無課

用嚟形容呢度啲人好貼切

true

無課撚

如果食野個陣都會唸起課金代表咩

上面幅圖完美咁樣描述你條撚屌

狗黎

終於有第2張突爆虛數 屌你老味

創業>代購>課金>創業

有心有力

神父話
唔影響生活水平既課金=無課

我生活無水平,點都影響唔到, 所以都算係無課

無限彈藥

2018年仲有人要課咁多先抽到

只係指出我既生活同過街老鼠無分別

課到中果一刻，無課撚唔會明
果種感覺非筆墨所能形容

你高大靚仔可以搵人包養
我又柒又鳩唔得呢

花式炫富

釋懷了

課了唔中，訓都訓得唔安落

完全明白 返工果陣係咁諗

如果有如果電話亭,
將呢到每個人屈我既說話變成真,咁就好了

唔課到中,你就輸一世

連信長都輸點跟

忍到唔好抽,儲子彈,
忍到抽卡,你呢世無野忍唔到

如果有如果電話亭 可以迫你呢個mk講真話
咁就好了

講中文啦屌
蝦我低學歷唔識美文

扮哂野

我中五畢業 會考中文英文肥佬
係既話你含全PO既GAY佬撚好唔撚好?

呢段小學都識wow

真 之前幾次課完都唔中 訓醒第二朝係咁諗 最後都係課到中先收手 但係一睇返個帳單記錄就會諗：仆街我又做左啲乜撚野呀

通常只有追寳五先有呢種諗法
不過我係冇後悔
抽到咁上下都唔中 個人精神會入左黑洞
一口氣課佢老母閪

最後9日，1分都未打

點跟

呢個post啲死mk成日扮毒
幾時先有天譴

個個POSE都唔邊個諗出黎GE

你都係

抽角色，只要課左第一pack就要課到中為止，如果唔中就收手，証明每一粒石都係浪費

我全pool唯一真毒

隻隻字都明係擺埋一齊唔明

邊個再扮毒
我唔會同佢客氣

ok

咁點解

我上網鳩cap
我都唔sick

好似話唔撕爛張支票就入唔到銀行

下個post要放返個走數list同mk list係post頭批鬥

mk list有人人有份,除左我呢個毒撚

早幾日多左食屎同含撚?

屌你老母

笑甚麼笑,你前幾日先去開完P食女

仲有反葉大聯盟

Mk list
1.天草
2.G川
3.呢痴
4.力架
歡迎後補

mk妹真係不了

我驚一版都擺唔曬

我等月尾XX pickup
等大家見證10 pack唔出貨

Mk list
1.天草
2.G川
3.力架
4.一生盡是失敗
5.レム（神父契弟）
6.考古
7.晴天棄驚娃娃

你就好 我連見都未見過mk妹呢種罕有生物

0說服力

仲有
現充:
1.天草
2.奈奈

下 mk妹先正

訓啦柒頭.jpg

我見過晒呢到8成人,我話係MK就係MK

識貨

但每個見過你既人都話你係型棍MK喎

憑咩
我課金比你地多
膠買得比你地多

呢到個個都迫害我呢個毒撚

蒼穹のファフナーTHE BEYOND
2019年劇場全12話上映決定!!

下個新活動送綠光炮沖太

見過我嘅都知我係毒撚黎
油頭M額矮撚

聽到尼痴講呢句野特別火滾

公平咩 有錢就唔洗做mk

你地買玩具/課金條數唔多過我都唔好話我MK

真有錢就好似你咁有樓有女啦

點解要將有錢同m唔mk掛鈎

健身MK,唔好扮野

劇場12集

毒撚都爭住認 咩玩法

一個月入一次戲院睇

因為做mk既條件唔止係仔,仲有樣
依毒撚就有錢就咩都得

你頭兩樣都有點解唔可以話你mk🤔
你仲要唔係a0🤔

幾時找數?

肯食屎未

又追數

我有錢無樣

又屈

on9

找數啦柒頭

呢個版本係完美

搞旺d個場姐

同你地成班MK仔好難溝通,我自閉刷種火升堆新人算

皮膚有事真係好煩

agger
利申 濕疹

姫川友紀:

呢個羅馬黎你想呃邊個

你見過姫川友紀真人未?

你估我唔想買膠 瞓太空艙土地問題呀 所以逼不得已先轉向e妓支持老婆
唉

香港米津玄師

淨係打機聽過聲

真 一味靠屈
我明明130kg大肥仔都屈我係成條柴咁

我有你張相,你唔好迫我

你抽唔到牙?

mk又想hey0我呢啲毒撚

呢個咩梗黎，咁多呢D圖既

巴打你唔睇高達?

今次我撐佢
當我地真毒拎血汗錢黎抽蛋 u去唱k

個構圖
用屎忽諗出嚟

係開PARTY同溝女

UC

今嶄次活動得果100金肥

不過有兩隻杯
算係咁啦

咁易滿意 真係

下星期1400萬收割水著尾水

我唔會相信你
一定係一手摟女,一手玩手機

肥有得刷
杯無吖嘛

俾水著吸晒了

有冇清可以掛一掛黑杯金時

我信 係時候整返個大毒撚同盟
1.姬川
2.失敗

你唔係信啊麻

互含聯盟

句句都真話既我真係未驚過

你癡埋嚟搞到我無辜都變有罪

笑4

幾時有呃過你地

點睇你都唔會係無辜

大話都唔係咁講啊

mk仔箍褒金句

Ho mk

咁真係呀嘛
想我點

講真話未乖寶寶囉

上面有假我即刻俾車撞死

小心睇車

rip

你個仆街又話gchi me

下年就到沖田

拎疾風怒濤張圖黎用

我好掛住你

禾g chi

終於有個明眼人
多謝

4mk

各位巴打點睇

尼痴都未見過我
點解要屈我係mk

都係時候啦

自含未

唔識日文 咩泥

佢不嬲靠屈
我咁撚毒都話我mk

等埋另一位巴打先

自含完仲想幫人含埋

擺明想互含

Translated from Japanese by Microsoft
Maybe next week we'll pick up a 14 million DL campaign butt Wang pickup or hunting quest? Valkyrie does not stop ♪(Aurora Steel please! ) #FateGO #FGO

如果係堅我10pack開台抽 差兩隻寶5

好人好姐點會屋企擺唔到電母膠
唔使問一定係MK

弓呆就可以回下氣
我冇咩所謂
不過佢話hunting，我覺得唔會，叶仔應該會養生

4mk先會唔鐘意贏國電姆膠土人

理由充分

我5年前趕撚左佢出廳啦
依家我屋企個廳係亂葬崗

原來係咁

真係hunting既話我希望有齊塵牙蓋骨
呢四隻刷多多都唔撚夠用,禁兩三次技就射哂

我好掛住你啊。。

死返出去感情台啦嘈

就算見過都會屈
佢天性中意扭曲事實

Del左你先 等你可以去搵你要搵既人

晴天巴唔好咁

霸笑就屌到你地屎忽爛哂

等我貼你張相出黎睇下仲係唔係屈

Noba咁串？

對唔住,係FF得過咗火少少

快貼

NOBU

牙叶哭了

我想成為正義使者

收爹啦大狗

決定以抽到BB為目標而戒丁

我需要一個可以攬住我既人

咁可以一世唔打丁

收爹啦力架

不惜任何代價

我唔想行到呢一步

呢到曾經有位間桐櫻，你搵佢啦

我都決定聽日抽唔到bb 既話，我就唔再做契弟

❤

咁你都可以繼續做契弟

抽到既繼續做都冇問題

加油

講咗咁耐都冇圖

士郎你隻CBA做乜未滿3技

原來gay川會睇男女h漫

佢想做比人屌

真係搏連仔唔睇？

BB好得意

想要

link?

請問這裡有沒有負責人

未過12點唔貼咸濕野

yd嗰本終於出咗

好肉酸

TAMAMO

Gay川你唔J就死開啦

又要打J

黎緊呢個禮拜又冇達仔睇

琴日無睇,佢又去邊?

德國gamescom

又出左國?

終於明到gbf點玩

YES

做唔切暑期功課

好羨慕

old news左未

即係頭2TURN是但一TURN有2張Q就OK

磨 磨 繼續磨

背水

又岩fuck

巖窟王：你…有見識過地獄是什麼樣子嗎？(過勞死)

咁玩太唔穩定仲要換人

明明2 cba唔洗binc 而家專登轉個人出黎binc
笑死

巴打game名叫ppp?

會盡快升lv升技

出左咁耐都唔改下個EVENT FD LIST FILTER, 淨係得OR, 可唔可以比個AND黎啊.....
我想要個FILTER係 特效鯖 AND 農具 啊......

唔緊要慢慢

快D聽晚啦

唔好煩子巴打係咪到

唔係呢個時間有人抽野咩？
我想睇人抽野

我add完唔記得留名

啱啱都加埋你巴打

個個都等XX單pick

而家呢到有幾多人已經過左140

無錢

❤️

為左show招3技都唔洗搞到咁複雜掛

得寶2

拆撚完大家啲FIGURE同高達仲唔夠

四個十連寶五咗 本身諗住開台

有冇心法傳授

撚下貓撚下狗唔好 都唔知細佬有咩好撚

時來運到+教會靈氣

今日從尼痴口中得知左天草既傳說，覺得可以放上post頭

終於打齊300萬分

想同天草性交轉運

呢D事發生係我身上既話 我一定送個細路去我屋企隔離醫院既ICU

之前係連登先見到個POST
就係有個細路踢鳩左果位巴打屋企隻貓，仲要當波咁踢
結果個巴打踢番個細路

大快人心

好在我親戚啲細路係晒大陸

精神 跟住打一億升技

諗住去刷多幾廿粒冰

bb升技又要冰？

CBA唔洗提寶幾啦，唔洗開寶

睇左唔洗自膠

我見呢到個個都bo5，驚expect埋我都係bo5
add完話貨不對辦

心大心細，Allin抽伯爵定BB好

冇升技先叫貨不對辦呀

呢個po個個都油王，
正常人bo2已經盡力啦，唔會話唔add
cba最緊要3技10

有冇cba？如果有 講實用咪伯爵 不過比我我會抽BB

nonono,報警之後將課金記錄拎返出來
嚇撚死佢老母

1技都好緊要嫁,頭先用左隻6,6,10
np唔夠開唔到寶

2技唔10住冇所謂
1,3唔10會爭咁啲

2技都好緊要嫁,頭先用左隻6,6,10
破防唔夠要補刀

有CBA，夾緊泳牛弱丸

最後係全部都緊要

伯爵啦

咩野都升滿就冇死

加藤added

會盡快有晶10到

amamia added

伊織

上庭啦仲諗

中二王雙cba 唔補刀點秒第2關 係咪要寶五先得

2004

反愛狗好撚易

佢副body 又係好正

改左卡面

J圖bot最近多左人手操作
G chi

icon?

圓桌騎士黎

你係咪泳裝活動skip哂劇情?

4星食聖杯食到上100lv係咪同5星冇乜分別?
Sorry玩左冇耐條問題可能好白痴

攻擊/防禦都會差咁D 但主要都係睇隻英技能寶具

たぶん来週は1400万DLキャンペーン
尻王ピックアップ召喚やらハンティングクエストあるかも？

ワルキューレが止まらな～い♪（オーロラ鋼ください！）

#FateGO #FGO

😧咁快1400萬啦

唔該 用隻黑槍用得幾順手諗咗好耐喂唔喂杯比佢好

兩隻alter傻都好值得比杯

4星黑槍王 100lv勁過好多5星
最值得升既4星之一

自2.2開始啲pool無停過

睇名可以解答你所有問題

差唔多啦，3個月出1次

年年都係主線>周年>泳裝咁rush

2:0

爺爺is 無辜的

愛狗

今日好唔好玩

好撚正

呢幅先2千羊，抵到

冇飛但就係醒唔起係邊個

敢掛出黎咩？
老母點諗？

但同屋企人住冇機會掛

又唔係掛仔,怕乜

same

幾好

怕咩

養和B

個個都有私竇掛鹹濕掛畫

對房門有鎖
一定係有錢人

怕鋪塵
香港濕鳩地方又怕變霉生蟲又剩

租果陣已經裝左
貓狗出出入入唔會鎖

房門有鎖同有錢人有咩關係 百幾二百一個

房門有門閂
一定係房入面貴重品太多

我連大門都冇鎖

我都無 狗屋係門

睇H動要喺床睇

Source:

成個切嗣咁

刑天又刑天

我都睇左呢個 18萬台幣都唔少野

最多咪四五隻Bo5

M緊屍屍

天亡愛美麗

冇心機玩
做完日任就熄game

屋企有錢18萬算咩
而且無話18萬用曬FGO度

FG先得3萬，當你儲起一半，都要儲一年

cc個ac太耐冇入唔見埋

個細佬都幾撚有膽識 我開始欣賞佢

CC好傷 張卡唔教到紅根本用落就弱一截 抽到紅真係好重傷
早D棄左佢

@白貞廚

大個啲醒少少咪咁鋒芒畢露真係呀
唔知死幾多人

殺人放火金腰帶不面改容

乜撚野狗屎垃圾原因

笑到我仆街

dllmch

大佬 岩岩先食完牛腩飯...

wa diu

而且D卡好快就冇用，1%卡都未必保值到一年
然後D死忠拎住個7%話抽卡良心

係呀係呀 仲唔撚快拎去換戒

一年之後既男女船

淨係個系統屌左5年都做唔到同場角色有自己位
下下扭埋一舊點玩

好想打丁

YD嗰本幾好笑

有時成堆騎出曬去好難點

入我上面個網指幫到你

得你呢啲變態先j得落

個UI要大改點會同你搞 直接出隻CC 2.0 仲快D
反正佢都唔受你意見 擺到明
卡面賣一賣又係真香

依家冇成堆前線啦
都係幾個啦啦隊係後面
前面控一兩個

一提卡面火都黎
舊角色新卡大部分都柒過以前

以為你話戒丁睇嗰d

越描越黑

大部份都係全身加到7彩裝甲咁就係新圖 好老土

驚都del埋冇眼睇了

定期維護 暫停開放留言功能

今晚打埋個活動先

開始養生

屌上面好玩唔玩玩屎

三個同人力過50萬都唔開？

前面個3個字係咩

Sorry, 4個先岩

都未去到果日

係喎

咩啊

今次個高難度幾好玩

都係用奶光車死佢地算

02個絆到依家先係得絆六鬆小小 幾時先可以絆10

好耐以前睇過條片係SABER 同 大帝玩賽車 想問下係出自邊一到?
FZN?

再打落去會死

賽車我淨係諗起幻想嘉年華....

好想絆10個臭婊子

等我個孫燒season4俾me

我記得佢2個由市區片車片到上山

你係咪講緊fz入面saber渣電單車追大帝架馬車？

應該就係 第幾集, 我搵唔番

fz下半季開始搵下啦

2121

陣間有冇人撚下爛輝抽武

非到仆街到而家都未畢業

祖

早

個list有好多寶5bb

任抽

mo啦比你班聖職人員抽曬

再課mo的士錢返去開線

推埋佢

四十多碼一腳省落龍門個柒頭